呢個madam十幾個鐘就多一粒花

同韓國啲娛樂圈一樣

出黎講下大話就升級
下面堆condom仔拎埋老母出黎番開工就得ot錢
Mon post堆condom仔，我鄧你地可憐呀

做狗好做人

佢係acting
即係佢既上級又著左草

acting
即係掛住個名先

署理

no time 9 升

一將功成萬骨枯。
全靠前線班狗既犧牲。

戀警司人工係咪13萬

Acting人工唔會照跟 只會多一個point

兩邊互相嘈黎做咩？